［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（224）

聽晚飛台灣

飛一轉台灣~~何時麻醉我抑鬱~~

今日去玩喇！

新PO講早安

占士早安

R到部冇得自由上網既電腦用

限制左唔上得咩網

google

廢左google=廢左9成武功

=內聯網
已用自己方法上網

用自己data

今日波已射

萎左要休息下嘅

無啦啦打黎話做咩唔見我，又話email我都冇send到，連地址都冇點去呀
之後竟然約我2點再去

好撚free冇王管冇人敢理我做咩##huksy

誰又是做人世~~眼淚不等於一切~~

獨大

好想去旅行

me day day like this

隔黎post見到你

只係因為冇人識我又唔知我做乜出現

點解咁似奴記招聘會要坐係到咁

終於有人問skr係乜春

系你老母

Skr skr🤙🏼

大家身邊有無好似九叔嘅朋友

這個 skr

最緊要正字

其實長沙灣荔枝角點解要咁分，寫長沙灣google完係荔枝角

不 我今日係去左分公司
費事人地去完山卡啦見完我又要出城2nd in走2轉

Show Blocked User - A0傳教士

分公司好遠？

Blocked假膠

見一份工要去到山卡啦咁遠又真係慘啲
你扮工時間出去冇所謂啦

老母: 咁其實叫你出去都冇乜作用
我: 我覺得其實請我都冇乜作用

我到底出現黎做咩

工作職責

deep少少既野我都唔識問

占士，一人分身兩場interview中

我都安排半個鐘一個

就算唔識都要個人係度

我兩場同時進行緊

一場先in dept head
一場先in 我

影分身術

好撚多野做 屌

個candidate教左我好多野

最有效使用占士的方法

又學多左野啦

地盤佬既工作真係要學

又上一堂

返工日日賺

咁比返學費公司啦

佢地要俾返精神損失費我啦

損左咗啲咩

坐係度成日on99費

屌呀我要交幾百蚊稅

Fat fat 豬

搵得多先要交稅

就係搵得少都要交

早晨

今年遲左交唔知幾時先遞黎

滾

窮撚冇稅要交

幾時先去搵友田彩也香

坐一日

錢+1000
精力-50
智力-5

出面班友，明知偷跑都要入黎睇仲要屌人，每個留言都負皮

屌，行到落地鐵站先發現冇袋啲證明

去邊樹呀

做咩個個都叫我滾喎

因為你係日本

專登令人提子

18DSC

why so puk gai

壓左人5000, 等睇佢reject

5000
即刻走頭也不回

mtr一滴風都冇，痴線成車濕身party

唔走就奇

Hi all

同事話等佢reject左再傾喎 好有誠意請人啊

真係多鳩謝

我都要影分身了 謝占士教路

5000

Dear 於b,

Good afternoon

Regards,

One Cup

完全見唔到誠意

都話每個位既起薪係fixed range

Dear Cup Jai,

I love u.

Best Regards,

James Blunt

沒計

10幾個position請緊人

唔分身唔得

陣間啲dept. head又要扮經過過嚟問有冇arrange interview

gay

咁你比高一個grade我

Dear James bb,

I love u too.

Regards,

Cup Cup

Cup Cup

仆街個hr惡過狗

咬返佢轉頭

就喺你比人壓咗5000？

屌佢老姆 之後轉身走
咁惡

壓5000真係要反枱

btw岩岩in個FG妹妹佢好似好緊張

第一次 唔好搞到人地哭呀

如果係壓我即刻屌柒佢啦

已經見完，仲要返8-6半

幾錢呀？

嘩, 仲要返咁耐, 都係閪工一份

12k cs比人屌老姆仲要5日半返8-6半

上網睇嗰陣寫住話5天工作，朝9晚6

My dearest James,

Go fuck yourself.

Retards,

Kim Suk

上網睇嗰陣啲條件都唔撚同，呃人apply

除開時薪得51蚊

個女人搭緊地鐵挨係度門，之後門一開佢即刻柒左，仆街忍唔到笑，個畫面世界級柒

嚴重欺詐，根本呃人見工

好惡

仲問我有冇興趣，個時間咁樣

哇來回台北機票平到

600左右來回

做住先啦⋯⋯

business 3K

Dear Kim Suk,

Get out my way

Best Retards,

LowG

見埋下星期嗰份先
炒住散未洗乞食住既

Dear LowG,

Warm reminder.
An "of" is missing.

Love,

Kim Suk

Dear Kim Suk

Never give James a shit.

Love

Four

嘩屌 仲低過我夜班個份瞓教工

屌⋯⋯熱到hihi
出哂汗

Dear Mr Kim,

Thanks for your information.

Yours sincerely,
LowG

Dear Four

Go to gat a fucking job.

Regards,

Tam son

好濟

Dear Tam son

Thank you for your care.
Dog Club is holding my offer.

Regards

Four

好味到仆街

最憎蕉

見埋下星期份工先諗

Mk妹

正

請出招

識食一定食輕鬆一下同新釗記

占士教人cow女

沒教

9up po來

Dear Four

just a note to say:
Dont play boycott here

rgds

J

好多學生妹買完企係度食
女審我想好好坐低

學生妹

這就是青春

d同事明明第一次見就係咁R水吹

同埋唔識用excel

我都係做CS+support架喎

好驚一陣屌返人轉頭

如果同PCCW相比會唔會令自己好過啲

今日食左幾多餐。

好想食

啱啱先收工

你加個咁嘅icon好易俾人誤會你想食元寶蠟燭架喎

就快要食

聽日一定會更好

就event 雖則唔會夜到八九點咁癲
不過都起碼6半啦

好快同廢青生活講再見

日日都係

可能好快又歸位呢

咁衰嫁你

廢青廢到悶？

老姆唔好咁咒我啦
其實悶左好耐，不過諗到要返又想廢，廢嗰陣又好想返

去石硤尾食宵夜

正式宣傳部ip7打電話虧左，一定要擴音先傾到

歸位之後所有野都俾人搞過咁

早啊

是日無心工作

邊日有？

今日係0啊!

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

星期五

樓主最好。我都想找份無乜嘢做的工作

而家做緊咩呀

丹麥動物園同志企鵝求子心切，「綁架」鄰家寶寶

貴圈真亂

搞還搞唔好搞著人嘛

哪有錢

好好笑

下面果單補充資料都好好笑
D GAY佬真係好麻煩

收到CA技能測試

聽日開始要苦練excel

動物都搞gay

後尾變返直都好好笑

OT $36/hr 半個鐘先開始計，一個call $0.2，3個月試用期之後有所謂既勤工獎$600

到底睇左啲咩

點解OT得咁少錢

JUDGE EYES：死神の遺言

做咩咁靜

行開屙個屎返黎個位又俾人佔領左

咁你坐邊

有個同事一個禮拜請一兩日假
坐住佢張凳先

有條友黎搞server

口

又唔洗做

又冇左半個鐘

可以請咁多日咁好

神射手

lunch未

食飯 食食飯

會計文員

做左10幾年大撚把AL

食飯

十幾年

返工冇野做堅悶

開膠po

你日日都開

已經係電視見到訪問

扔鳩晒上手D垃圾

Ghibli

豆豆龍

呢間餐好多野睇

劉馬車

Thai massage 真係好爽。
（按腳中）

咩力度

每人hand一部分關我事既duty俾我
佢地之前分工到底有幾亂

剛剛開始做緊scrub

少年你太年輕了 你以為之前一直都有分工嗎？

而家但凡有關新人既野都想塞俾我

日鳩日都有百里香PO

其實點解個個都係度講

上來倒數1分鐘

公司班50路個個把聲都好尖好高音

有冇人儲開Avios?

狗巴app又虧

女朋友耐唔耐就發癲 (長文)

笑死朕

死肥仔打我尖比我撞撚開

樓主好偉大

呀姐係咪想整斷我隻腳？

樓主都痴痴地線

唔好放佢出黎害人

大波妹冇返

相？

次次都無
我肥仔波都大過佢

冇返點影
咁你j自己咪得，歌都有得唱，如打飛機可j自己

好失望 我對你好失望啊情朗

係郎

去tst先

好可愛

而家this this this咁貴

小弟今年fg 做marketing 14.5k算唔算低

龍蝦色色粉有冇人試過

一般啦

唔熟依行

有大波妹圖先 啦

女事主上左水冇人理

其實marketing包啲咩？

痴撚線變左家事法庭兩條友求大家作主咁

我一開打左勁多個乞嚏

咁撚搞笑

咁你繼續

留名學野

會肥

食唔緊要 做番運動就得

唔做都得架

AV呀

仆你個街班街市呀姐乞衣到，以後唔幫襯，垃圾寶源

肥屍

第12集

成桶蒸發走

覺得伊織耕平果種打交方式好好笑

終於到大阪啦⋯⋯

佢兩個

av

咪咁咸濕啦

但係你成日叫春話友田彩也香

嗌交嗌交嗌交

出面條友仲唔係百里香老闆

食緊第二餐。一陣去做spa

唉呀好光滑

好吸引

5個鐘食左四餐

fat fat

今晚我大廚顯身手
落街買海鮮先

搞到我都想同難忍做朋友

你都可以去架 唔喺放緊假咩

一齊做FD子

聽日要返工啦

冇左中秋ICON了

買左幾個掛牆

幾正

貨運服務主任到底JM9

高達升唔到rank，譚仔過幾招黎

月餅仲未食曬

請課金以獲取強勁機體
上網睇下攻略囉
我打咗成日瘋狂喺B- C+輪迴

仲係d-，之後去左睇直播算
抽左幾野都係得零件

清左盒四黃

早早早

今年冇食過月餅

咁早啊，早晨

早 又要扮工

早！

#it1#huksy #it1#huksy #it1#huksy

why cant

又返工

玩夠啦

Plan緊新年去杜拜 / 歐洲

玩係唔會夠

唔返工邊有錢玩

早晨呀

早安各位

以為得我要返工

啱啊

花姐早

占士

仆你個街樓上揼到全屋都響，我而家出去機場算

去咗旅行未翻咋

杯仔唔係翻左咩

原來係咁

他鄉遇「故支」

未訓醒冇睇

成日有IU PO上熱門

完美柒頭

杯杯

天氣晴朗無咩野做

帶新人真係好疲勞

柒慣

占士
開膠PO未

咁快有人帶

流失率咁大

邊行咁得意？

新人帶新人

不嬲都係咁架啦
交左俾你就係你做架啦

咁就好做. 日日都帶新人.

部愛瘋要全程擴音人地先聽到
拎返部5S打電話算

換xs max 512

唔想返工呀

入數啦

那有錢
就算換都係8算，唔想M字額

月頭又入數

連登真係多gay po

收聲呀

日日都有數入

十月新番有咩好睇
淨係知jojo黃金之風

冇 我揀得一套

又有刀劍係咩事 C8763
寄宿学校のジュリエット實有一班人認老婆

淨係對jojo有興趣

好多野do啊

已經冇打算做野.

唔計續作 得哥布林 別西卜 史萊母 想睇
但喺已經睇過漫畫

やがて君になる

sheshe

好多番都完左，原來已經十月
星期六jojo

其他得閒先睇一集望下有冇性趣

我讓最想被擁抱的男人給威脅了係咪gay

係

睇到個封面哇屌

逆轉裁判

妖尾成pat屎咁好心快啲完啦

只限二次元定喺三次元都啱？

做做下野原來已經12點幾

好多空姐

文字流

相都冇一張. 嬲.

係巴士，去到影

啲廢老$2搭機場巴士，仲要打尖，多撚謝晒

咩解究去左旅行要買手信俾全office既人

不是我

派街坊

屌，過左站去左國泰城

好撚曬，行到隻狗咁

完美柒頭2.0

去台北順便去一去Elektro先

未去過呢間

要試吓

要柒幾多次

架巴士唔講咩站，機場前面啲站我鬼知

好撚曬呀

有台灣frd話陪我去

唔洗自己一個on99咁

wingman最要緊！！！

又食囡

以舞會友

成日食女

用身體交流

想近大安站附近，住邊間好？

占士家陣好險惡

點解咁講？

3個hr見我，洗唔洗咁
啲垃圾post都要問一堆野

你覆一個未搭過飛機既人問住邊間好

你已經同花姐同化鳥

無野做入黎撚下狗咋

唔係, 我見你最遲覆我我先順便quote問埋

係比大家集思廣益嫁~

本身其實都唔想見，係太得閒

去下機場咁又hea一日

好醜惡 想識多個朋友都唔得

田中又覺得有人迫害佢

個個都有妹妹嘅

我好慘

呢個真 做獨仔/女重好

各有各好. 有兄弟姐妹叫做有個伴. 打機都可以有2 player.

但喺要爭野玩

大個就想自由D 有多條友阻住哂

找她

細個咪好，玩咩都有伴，一個好悶
大個就想要自由私人空間

馮檢基宣佈參加九龍西補選

教主都可以出山 基哥選都不意外啦下化

環球影城好好玩呀

排得耐唔耐

大家好，我係劉馬車

香港呢個地方真係好撚智障

係唔撚係都輸嫁啦 投基哥既就唔會投老母同教主
投教主既就一定唔會投老母
投老母就相反一定唔投教主
九西就輸硬

港島人表示票投DAB

DAB!!!DAB!!!DAB!!!

我個次去落雨無人排玩咗6 7次

扮工最高境界

屌老姆 今日忙撚到

book了房, 住台北司旅

這間

RICH!

不太貴！

咁多假工，呃人上去攞料

飛天翼龍正呀⋯⋯屌你個閪

rock哥真係好撚正

仲笑

一日開3個po

睇人_ _最開心

譚仔今日玩唔玩

等我翻去
依家怕跌分唔敢打分住

大隻仔

請人嗎？

淨係今日 佢平時都好少搵人幫手

搬完跟住聽日dayoff 自然醒

今集愛回家高汁到

毒男當街求愛果班人造人真係大開眼界

成日唔小心入左gay post

你不自覺地被吸引左入去

gay test failed

Elektro去過 個場唔算好大但都ok
嗰晚都幾開心

創意台10個有9個係gay po
都唔夠以前好睇，而家一係IQ題一係GAY

掛住玩無雙 譚仔聽日真係玩

曾志偉.jpg

好震撼

B rank了

喺唔喺度，睇下下面

升得咁快

你想講咩

我唔知
依家淨係好撚驚
好想閂咗個game，訓覺
但又唔知會唔會save data

屌！！！！終於完咗個chapter！！！！ 咁撚長
訓得覺！！！！
btw
Detroit become human係好玩嘅

玩過唔覺得有咩驚
訓啦柒頭

係佢求先突然有嘢彈出嚟，又尖叫呀！！！！！

今次仲捉你唔到 渣ga

講野終於唔係1999 係咪嚇到瀨屎搞到咁

十四打機都打到咁激動

睇字就知真係嚇到瀨左屎

最近上班台成日有人開post講好驚辭職

多數依啲都喺唔會辭

返工返到好驚上司真係好可憐

做得咁辛苦不如唔好做
人工高另計

渣ga

辭職又有咩好驚

爺就是一名辭職撚~~~~

早晨呀咁多位

有冇人已經冇開冷氣風扇

me 屋企向北又夠高

早晨花姐

兒登仔又散佈160cm要得100磅先叫fit既思想

請問閣下距離依個標準差幾遠呢？

仲有開 驚夜晚有蚊 所以開冷氣
訓覺又易出汗 開風扇驚熱得滯

我有千斤重 重過無頭的細路~~~~~

我女朋友

163cm得42kg

占士哥~ 求SANTA仔J圖

好 眼 瞓 啊

我女朋友153都冇 都差唔多42 43KG

我發現你成日都好關注人地D身高體重

一早就提體重

好彩上個星期不停做尖又減左幾磅

準備去廁所未

要做野啊

今日唔使返

不過要考試

無吖 無吖
真屍又幾重啊？

係咪睇左出面個160cm 140磅

又個個都提女朋友...

yes 成班專家係度評頭品足

我都係

晏啲sd比你

扮野可唔可以報警

兒登仔扮專家唔係第一日既事啦，個個都食女專家屌開女神級

一早就講女朋友想迫死人

大師冇扮野, 佢冇女朋友得老婆

睇下呢段粵知一二片啦 雖然有啲殘體
女仔要幾瘦先為之係瘦？

好野

親身試膠鐵

用家第一身角度實測高鐵香港段 話你知呢條千億廢鐵有幾垃圾

又岩既 女朋友又唔洗比家用
又唔洗供樓

我喺出於八卦關心大家嘅健康

聽完你咁講更加唔會講

而家個風氣真係好勁

其實用體重黎衡量fit唔fit已經好錯

瘦-10磅=瘦

社會風氣問題

應該用體脂比?

最好瘦到好似韓星咁，得8X磅但係16X cm，嚴重過輕，真心覺得好低能

係
成年男人175cm 70kg
可以係好fit好大隻 亦可以大肚腩36吋腰
所以齋睇身高體重冇乜意思

咁175cm 150kg 呢

唔喺個個都知自己體脂喺幾多呢

要去gym房先睇到

今晚第7場 逍遙自在
我會博W 驚就買少少P啦

330磅

晏晝見完工去買

想gun

難以想像

岩岩拎左個磅磅，64kg

咁輕?

劍叔講得我信

串我咁話啦喎

又係信者得救環節

唔係串你，呢啲只不過係數字遊戲，同埋你有做運動減肥既心都完勝好多肥婆肥仔
我有肚腩，串條撚咩，以前嗰六舊已經合一

一陣就過馬會ALL IN 禁哂成份糧出黎

單車變摩托

上次俾事必獲利得第2贏唔到 激死
btw見到兒登馬post水準真係好低

我都唔知叫唔叫輕
好想去做gym但係康文要抽，得25個位，月底要去睇先知中唔中

我有康文gym, 不過我果邊好多自戀男.

冇乜點睇

係咪對住塊鏡影十幾張成日谷扮晒蟹，定有班做完扮射波既玩具撚

我果邊好多正常人
重有個好撚FIT成日撚鳩我地

谷條J咩做完都酸到仆街

好驚做緊比人笑

舉兩下又照下鏡, 轉下身.

見好多坐係部機影完相就做左

洗唔洗呀

冇證淨係可以跑街
過幾日行山，之後試下每日都跑街練返

跑街ok. 但係有伴跑會好啲.
如果唔係只可以同歐美歌手一齊跑.

RUNNING IN THE 90S
DONT STOP THE MUSIC

我好少聽歌因為成日跌，冇藍牙嗰款，仲有會著件風褸幾熱都唔除
有人一齊跑會好啲，跟住佢

希望有日練到

乾蒸好易出事. 肌肉冇水會過熱.
跟pace跑. 初階 7:30 1km 都好夠.

咁下次唔著褸
真係有排練，下星期開始睇下堅持到幾耐

今堂要考試如果衰左冇得再見大波妹同升班

講咗咁耐都無圖 老姆都打攪咗幾百次啦

我好唔得閒呀屌你地

情朗正仆街黎 成日都要煩到老姆

多啲召喚老姆
我合格既話實影

仲未溫書唔知考乜，不過MC應該都唔難

你影埋果D背多芬

屌你影啦

我今晚都考試

cap左圖先, 到時仲做不孝子就拎出黎bin

佢上次柒左咪又係背多芬
對佢已經無期望

食飯食食飯

又要影又要屌

合格先算啦，全班最勁係個16歲既學生妹，佢勁勤力溫書，相反我永遠唔溫，都有啲驚會炒

老豬特登落觀塘食

一陣去觀塘見工，順便去食百里香

我要C餐 thanks

H for sure la

睇到好肚餓啊

莎莎醬乜嚟
sour cream

A, thanks

叫外賣啦.

google左係紅黃椒蕃茄

我全都要

不了

廣義上係 狹義上唔係

是日靚午餐 希臘紅椒醬香煎雞扒 配 青瓜乳酪醬 拼 脆薯皇

一講個打手已經開左po

中立非打手 非老闆

又到左一月兩度既淘寶時間.
今次有咩好買呢?

SOUR CREAM 配炸薯先正
A餐問佢有冇得加SOUR CREAM

sour cream

難忍同我做朋友？
我識蝦朋友嫁

使唔使等佢地食完先行

難忍實會等啦

拎個滅火筒噴佢

留名睇成身泡

Nachos+番茄莎莎好好食

二氧之碳噴到佢窒息

識睇圖就得. 粉嶺地盤返.

開源道有冇一日係唔多人

差唔多到傳說中既百里香

你睇清楚啲

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

一陣in完即刻去食

想專程嚟hk試下百里香

打手威力好大

係

想知點樣食得出個醬係homemade

HEA下先

我睇緊B站. 已經冇做野好耐.

一去到無啦啦skill test
仲要考埋excel 真係收晒皮，最好笑係搵唔到excel，佢得ms word唔敢郁其他

可唔可以大大聲播

好眼訓

望下Angela叉叉電

個老屎忽捉住我講勁耐終於走得，最尾仲得句睇你都唔係好志在呢份工，大佬呀我有咩好問姐

都唔知百里香收未，搞到咁晏

要交稅呀!!!!!

情朗見工記 可以出書未？

原來而家做interviewer 可以咁講野...

我試過等得太耐直接問個interviewer得未
我仲有下份趕住見 最後佢竟然俾offer我

我見親都on99 臭手
佢串過馬撚就算請都唔想，日日對住佢做野

可能佢都會俾我

終於有得試

不過A餐賣晒

仲有檸茶 奶茶都係冇架

我好好態度但係會俾西offer又點計

我態度好到瀨屎都比佢串，佢係到講歷史，話做左30年，話淡季得沙士同80年代回歸，我心諗回歸唔係97咩ching

仲係到屌我地話買唔到樓，正宗廢老會講既野

開名未 邊間ON9

80年代有移民潮呀嘛(好似係)

佢用以前同而家買樓發圍黎比都on9啦

仲話做總管去到5-6萬，你地得晒係呢啲位點升

呢D廢老我一定串爆佢 你唔講番以前大清帝國

我都廢事講，一陣佢嬲鳩講更耐，心諗快撚啲啦阻住我去百里香

百里香叫左個H塊雞幾正

做到佢退休

係喎，

好耐冇開angela po

佢仲話做it狗冇前途，係要建造業先發圍

係撚 IT狗起碼有個位坐下

我聽到真係嬲，個老屎忽低能

臭手揀西工

靠炒散既日子好痛苦

食飽去apm睇愛瘋

apple多人到痴線，機都撚唔到

出面個解剖肥婆po

見到自己的影子

番工好多野做,但好頹,想快D收工去畫畫

你係有決心既人實減到
相反我就唔會做到，懶到仆街

返工緊係頹

撚完機結論係就算買都8+算，冇左touch id唔識用

你係藍精靈到買?

時間過得好撚慢

冇買，睇下純粹

又比馬會保安長矛攔截
呀叔我剃左個鬚就咁，上次冇剃就唔攔

難忍，幫我買套片得唔得

鹽濕子

明天，我要和昨天的你約會
咁都叫咸濕

我都想去買衫

柔順秀髮

想買兩件新衫

「J圖」葉劉熱褲騷玉腿：長者人權與少女無異

葉劉

你地好識食

OVER SIZE HOODIE 日本果D好正

gogogo

老姆你真係好留意葉劉post

又儲多啲圖，第時可以伏朋友

擺到明sd比啲fd子伏佢地

光速右鍵

睇返思覺老師既HISTORY, 真係好痴線.

youtube始祖

女的定義

標籤： 中期思覺文字
１）激女：
激女就是一些長頭髮，有染髮，好纖瘦，好靚女，的女仔！她們在跟男人做愛的時候會 有好激的表現！例如有好大的呻吟聲！
大家要記著！
２）極品女：
一條女，她要有九十分或以上的面孔， 長頭髮，有染髮，好纖瘦，但在做愛時，她不會有太激的表現！ 因為極品女比較斯文，以上就是一條極品女的特點了！
PS：其實極品女在被人幹的時候只是不太激，不是沒有出聲，
因極品女比較詩文，但又不是不出聲，只是沒有激女那麼激！
極品女的乳頭和陰唇都會是鮮紅色，
但激女須然靚女，但陰唇不一起是鮮嫩紅色的！

３）彩女：
彩女就是一些衣著顏色好鮮色的女，但當然是靚女！

４）傻Gap女：
一條女，她是靚女，好纖瘦，在做愛是被人攪少少個西就出了很多汁，即是個Gap傻傻
地亂出汁，這就傻Gap女了。又個樣看來好Q，也是傻Gap女，例如近日在電視二十三
條法廣告講國家保儉的她就是一個傻Gap女了！
傻Gap女其實是指條女個樣十分Q，而且年齡比較細路女，但又是靚女！

５）甜甜Gap：
甜甜Gap就是條女個樣有九十分或以上，十分詩文，有少少化裝，樣要極度甜美，其實
有少少像極品女，
但沒有極品女那樣開放！

６）腳趾女：

老師在短片和錄音中好像說過他們是喜歡穿涼鞋，露白裡透紅的靚腳趾給人看的

７）Gap Gap女：
Gap Gap女就是一個靚女，她個樣十分淫，
其實好易分，當你見到一條女的時候，而她個樣能令你立
刻想跟她幹，這就是GapGap 女了，例如鄭希怡！

８）肥Gap女 老師曾說過他以前有個女朋友是「小肥Gap」，即是有小小肥的女仔。
但什麼是肥Gap女我就不知了
肥夾女就是一些樣子好Ｑ，有少少肥的靚女，而當您除晒佢Ｄ衫，屈起佢條腿，谷起佢個夾夾果陣，個夾好肥既，就係肥夾女了！

９）大Gap女
大夾女就是好有權力，通常做女強人就係大夾女，並非指佢地既夾夾好大！
大夾女做愛時喜歡話事，用咩招式由女方話事，所以同大夾女做愛時一定被佢地壓住！
１０）懵Gap女
１１）淫Gap女
１２）專業女
穿得很像專業人士的女

睇完我覺得自己都痴痴地.

佢開始派膠嗰陣都未有youtube同高登

健康來！財富來！健康財富滾滾來！屌你老母on9白痴大陸佬

佢既Channel..

仲未有人回

睇左唔回你

剪個頭髮都等左半個鐘有多

而家d人好冇禮貌

同事死老豆 係咁對住我唱愛得太遲 想點

請問同事性別？

剪衰左個頭，唔記得講唔洗偷個頂，佢剪左兩野先記得講

譚仔今晚洗唔洗返，玩高達

旺角台式火鍋放題 新張優惠女士半價

男女平等

屌你老母HR對求職者嘅要求已經去到非理性嘅地步

我都好想屌

老姆情郎想屌你

班HR閪過狗

馬已買，等收錢

入親啲po都係gay po中伏，全港最大同性戀討論區

啱啱玩咗幾場 依家要翻工啦

睇regina post

推進1001